====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Comme à l ' intérieur des villes nouvelles , l ' aménagement d ' une infrastructure régionale largement conçue pour l ' automobile n ' exclut pas l ' organisation de transports collectifs pour assurer les liaisons interurbaines .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

